不如我地出聲明 如果中國再作假新聞 污滅香港 立即宣佈中國未曾擁有香港

不如我地出聲明 如果中國再作假新聞 污滅香港 立即宣佈中國未曾擁有香港

Dalai Lama: China is built on lies, run by hypocrites.
要支那戒甩講大話，即係要支那戒甩支那。

支持，推

如果舞裝革命 我第一人個出黎送頭

求手足幫手推俾國際，美國知
中國製TG有毒

【求下大家，再唔推，香港真係玩完】核污染級別嘅dioxin (二噁英)
分享自 LIHKG 討論區

根本中國一直都係非法佔領香港